只有勝利同失敗 沒有階段勝利！

香港人 唔好鬆懈！

我哋一粒都無入到

yes